有幾多人對返工係冇乜責任心?

老實講,間公司對員工唔錯都話,依家有幾多公司會對員工好,咪當你一粒螺絲
成日話如果全部人好似你咁諗,間公司執得啦
首先我真係唔care間公司執唔執,其次就算全部人射波一兩日,唔會執囉

同意

你都喺打份工姐
洗乜理咁多

為錢架姐

咁你咪一世做下欄位囉

叻的自已搞啦，寄人籬下做乜

自己搞咩？